求求你 讓我躲開 明知跟我沒將來

默默回味過去情意 一一收起關進心坎內

今天美景不能再不要為我添